鄰近美孚低密度千一呎house feel呎價勁劈至8000水平

低唔低？

首期5佰萬，即只按五成，太舊了，銀行都唔想做

幫你預鬆啲啫